[潛水艇]曼城 vs 車路士 2

人地半場入4粒
點解我轟唔可以下半場入4粒

支持沙利嗰班死撚哂去邊